死喇！！！女朋友問：如果係你，你會揀黃心穎定鄭秀文？

我會揀蔡一智

女友：點解唔揀我
然後佢嬲咗我

揀馬國明

呢個situation 一定揀女朋友。點答都係死

你以為揀女朋友就好醒？佢咪又係話你冇留心聽佢嘅問題

深情咁望住佢：我揀你（再咀落去塞住佢把口）